想做first aider 想學急救

發夢見到班急救周圍幫人型到震，自問唔夠勇武，所以想以呢個形式幫下手足。網上睇完資料都唔太知邊間最有用，想問有冇人邊間急救比較有料？同埋小弟都應該係自己去學，有冇邊間係岩一個人去，同埋考完個牌，有咩途徑加入野餐急救大軍？

利申，高中已經冇讀bio完全冇底，咩都唔識

推

我都想知

Help push

想扮型溝女？

報紅十字既急救證書課程

出面幫人個d唔只識first aid牌

有冇detail

好多在職醫護 你讀st john先

普通first aid只係學程序
太多現場變數

考過紅十字會急救
個阿sir真係教你點考試架咋
不過上堂果陣叫係有機會俾你實習下咁解
MC仲on9，D人記晒D MC答案就算

St. John 或者紅十字會既course唔貴, 可以考慮

識first aid 點都唔係壞事。支持

上次發夢係警總正門果陣有位小姐訓低左，之後成班大叫first aid ,first aid同叫人散開。 跟住有幾位穿著便服既手足行埋去位小姐隔離問佢咩事，我身邊就有人大叫話冇急救知識既唔好過去。呢個時候其中一位係小姐隔離既手足大叫：呢度全部都係醫生！！ . 果刻係小弟見過最撚型既一刻。

考咗紅十字會或 St John 先。紅十字會有 Online Lecture，再上兩日包紥；St John 就上足四個 Full day，再考試。

其實非常皮毛，有心學可以再入隊爭取實習機會。學急救，實有用。現場有專業醫護，但普通去和理非遊行幫手都好。

利申：有紅會cert，都想幫手處理輕傷

真心既，唔係講玩
交返比義務醫生同義務護士
以免越幫越忙

利申：護狗

red cross同st john都有course上

唔係有急救牌就做到 急救牌哩啲皮毛野黎

唔一定參與急救行列至叫幫手
讓路同聯絡已經係最大嘅幫忙

自己知道自己咩春都唔識，我唔會考完個牌就覺得自己好勁妄下判斷。不過我相信考完個牌，起碼會有少少認識，現場真係出事果陣而咁岩冇相關人士既時候可以阻止人地做d危害傷者既事。

唔係考張cert就得
唔識搓唔好亂鳩咁搓

啱啱都考左紅十字first aid，上堂教嘅真係好皮毛，真係for你應付考試，雖然臨場一定好大分別，但都叫多叮叮急救知識，我都好想幫到人

我都有St John急救牌
但發夢個陣有人叫First Aid我都真係唔敢去
如果係普通輕傷個啲都叫識點做
但去到好似612個啲咁我真係唔識點做